GME「軋空大戰」 傳美高梅、Netflix有意改編成電影

〔財經頻道／綜合報導〕美國reddit鄉民與對沖基金就GameStop的「軋空大戰」引起全球關注，由於此事件太有戲劇張力，美國娛樂新聞網《Deadline Hollywood》在1日的報導中引述消息人士的說法稱，米高梅（MGM）、網飛（Netflix）均有興趣將此事件改編成電影，Netflix甚至還找上奧斯卡最佳原創劇本得主馬克．鮑爾（Mark Boal）。

消息人士向《Deadline》透露，Netflix正在討論將此事件改編成電影，而且找上編劇的是曾以〈危機倒數〉（The Hurt Locker）奪得奧斯卡獎的馬克．鮑爾，並有意找上曾出演〈致所有我曾愛過的男孩〉（To All the Boys I've Loved Before）的諾亞．森迪尼奧（Noah Centineo）作為主角。

.....

有冇連燈仔嘅角色？ 我ok ar

都仲未有結局

拍戲對沖

食人血饅頭

拍埋連登仔sh sh